[JJ插沙] 除左淘寶邊到有PCIE TO PS/2卡買

深水埗邊到會有
早知買MSI板 屌

2019年仲有人用PS/2

裝WIN7

WIN7
好多DRIVER都會撞

你岩

ps/2 轉 usb咪得
點解要PCIE

因為冇USB DRIVER
要用PS/2既黎裝左先至可以用得番
無留意X570 AORUS冇PS/2 PORT (MSI CARBON有)

高階板唔會有PS/2呢垃圾野

你睇下幫唔幫到

我依家部6500果陣都係要用ps2

1. X570 裝嘅 Ryzen 冇 win7 windows update
2. 你又肯定 win7 installer detect 到你 pcie ps2 device ?
3. 係咩驅使你係2019年仲用緊 ps2

3代RYZEN用WIN7炒到仆街

深水埗黃金 騰達電腦

仲有樓主係咪用RTX卡
係就一定要WIN10

下?

預左無
斷鳩估 得就唔洗2千幾銀換板
我都用usb的

效能減半
tensor core/rt core都要WIN10, 仲要1803
試過幫人win10 1709裝, DRIVER都裝唔到

1809, 同20系一齊出

唔深度學習同光追 應該唔緊要

效能打折 你唔介意就無問題

1903有ryzen優化patch win7ryzen性能會弱好 多